個個都吹到巨人會超越鬼滅做世一 結果燈到爛尾

笑撚死我

之前仲笑鳩鬼滅
而家？

細路仔先睇巨人 比人劇透就嬲撚到仆街